[預言] 大量三毛fake news吹風無底線攻擊 預言好快有鬼大量做

種種跡象睇黎，中共最想抗爭引導向無底線、無差別攻擊方向

只要起㡳出呢d post 同推手，唔係著名五毛就係鬼到爆嘅分化撚，當然佢地主要職責就係扮演最極端嘅勇武黎搞分化，所以善用起底功能係必須

中共呢幾個月己經輸好多，唯一反cup方法就係另我個地瘋狂，推的極端

不過我相信前線手足智慧，相信佢地有底線原則

反而擔心中共係連登大量吹風，引導無知小學雞附和、做成民氣，然後中共再派大量假抗爭者做 嘗試一次翻盤

了解中共歷史就知，中共一定、而且早已經有大量臥㡳滲透抗爭者入面

最近調查已經見到社會氣氛已經轉角，黎緊先真正考驗大家智慧

緊記住天琦教導

.

Push

傻鳩支共先最怕 港豬升級
就派你呢種三毛打預防針
將人港豬化

呢個咪其中一個囉
睇撚咗幾個post
啲留言都係好撚極端

你都幾落力喎
個個post洗版

樓主正一分化撚

點落力一日都回唔夠5個POST

quote錯

收皮喇分化撚

同意，嗰幾個post大量人(鬼)，不斷推post， 鼓吹無低線攻擊， 有反對意見就話人左膠、鍵盤軍師、 冇落過場，而家依個post都有

廢po 拉

原來香港人報仇 反抗 只係口號? 答我喇樓主 班少數派就係支持住港共同狗為非作歹既垃圾寄生蟲 唔明手足做錯左d咩

認同

報仇應該搵雜種

亨利窩利亨爆你
#78468

又係空置ACC

推 等多啲人知道 免墮陷阱

拉？
淨係一隻字都出賣左你自己係支那打手

派多d，唔洗我地手足出手

大家真係要小心
亂咁裝修同亂咁打路人既事應該會開始黎料
我相信前線勇武升級一定會有方向會自我約束 絕唔會變無差別攻擊
見到有人失控 手足一定會勸阻制止
最擔心係有人吹風 要武力升級到無底線
俾人成功帶到風向

只準手足被殺打悲情牌, 不準手足報仇打復仇牌, 果然勇武抗爭係有大台操控

即刻引左幾雙三毛狗入黎

推！真係要先起底，五毛出哂嚟，好恐怖！

要報仇的唔該向警賊報

推

再補充幾句， 如果有人贊成咁樣鶳， 貼連儂牆同女學生黨鐵畀廢老藍絲圍，對家一樣可以用咁嘅理由合理化自己行為， 如果你係人， 做出自衛行為或行動之前諗下自己武力對唔對等

利申: 不割蓆不篤灰， 贊成鶳，但必須有底線

拿，支那嘅手段就係扮極端嘅左膠同極端嘅勇武

如果樓主係講尋晚一棍藍絲的話
請問一棍有幾極端？如果係極端冇底線嘅打完一棍手足應該再圍上去打到仆街，但有冇？

如果一棍大家都覺得有問題，你哋先有問題，個藍絲都揸住支棍，手足都有危險，最重要係藍絲拎部電話出嚟，講緊影到手足樣就係十年！手足先扑落去，一棍好過份！？

各位連登仔睇路啦

又係「你唔係前線,無權決定」呢種謬論，幾時前線變左做特權階級？ 如果前線戰略失誤而我地明知道又唔去提醒，令佢哋出事，咁我哋就係罪人

汝等五毛必遭皇天擊殺 天滅中共 全黨死清光

下次鶳緊， 係咪在場嘅記者， 都要同等對待?

繼續spin

升級係對準政權冇問題，但若傷及無辜我哋就唔再係仁義之師，變左做721嗰啲恐怖分子

皇天擊殺汝等五毛 天滅中共 全黨死清光

保持思考

報仇向警狗政府報

國際性戰事算唔算無差別無底線?

了解中共歷史就知，中共一定、而且早已經有大量臥㡳滲透抗爭者入面

AGGER

小心三毛！！！！

都未必係3毛既，有人真心咁樣諗，佢地唔會諗下前線有咩後果，佢地最想睇到大家打黎打去，幾多手足比人拉，幾多手足要坐監，呢d佢地唔會理，同埋呢班人9成都係冷氣軍師，同現實脫撚曬節，最緊要有場面滿足佢視覺效果，一有人反對就道德縛架，開口埋口拎走左既手足出黎講

[思維實驗]: 黑警臥底扮示威者無差別攻擊市民

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係喺連登鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 甚至傷害無辜. 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
黑警臥底嘅所有暴力行為一律認頭, 逼我地硬食所有臥底暴力行為, 協助政府抹黑.

不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割”, "攬炒" 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆, 分化, 大台, 阿sir, 民意撚, 五毛

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野". 再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

五毛喺連登惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

琴晚單野又唔算係無底線攻擊既
有事先出warning比人

收皮啦死P牌

喺連登，唔支持殺人，無理由咁打人就等於大愛，左膠，分化撚。黑警打人姦人就等於自己都可以咁做。
根本呢班無思考能力，完全比仇恨憤怒支配咗既人先係真正消費緊手足一直以嚟既努力。前線手足受咗幾多傷，幾多無理既拘捕，幾多文宣手足日以繼夜喺Reddit, Twitter做宣傳，先至辛辛苦苦累積到今日既本土同國際民意基礎。成日話人大愛阻膠，大佬呀，你唔搞到個民意風向我理撚得班藍絲比人打成點咩，你咁鳩鍾意周街打人係你自己既事，但問題係你同時係白白浪費緊咁多前人手足既心血同付出。成日又話要邪惡過共產黨，你知唔知強大如老共都要用幾多力量，謀劃先可以掩飾到自己啲仆街嘢？你哋得嗰幾十萬人就想同人玩邪惡？比番少少智商嚟得唔得

得唔得啊
中共玩左連登幾個月啦
咪又係咁

根本連登就唔係大台
FB求其搵個POST都過萬LIKE
呢度3/4000都偷笑

記住中共百年來最擅長都係分化滲透
要相信集體智慧
下下鼓吹無底線同label左膠個d可以起下底睇

無所謂，被打嘅都係藍絲

對準黑警同政府高層先係王道

街邊藍絲只係condom

但我覺得要做定文宣 話港共大量滲透示威者
唔洗同某單一事件割蓆
只需要示威者係有大量臥底既諗法被不停散播 要所有人都懷疑暴力示威者唔一定係自己人做 咁民意就好難逆轉
反正黑警一早承認有喬裝 佢地水洗都唔清

支持做定文宣打個底先

打咪打，佢要搵鬼做我地都冇辦法，總之唔割蓆就得

中共呢招毒就毒在做實會做到一個位逼你割

否則所有野入晒我地數

我地要嘅係文宣打底 宣傳中共賤招

同埋唔好咁易俾三毛帶風向

保持獨立思考

同意 有人吹奏
再放鬼出黎做
迫和理非割

嗰頭先讚緊廣州勁。
哩頭又驚升級？

我覺得樓主係維穩撚
請用不推文+完全封鎖